次次打上去AE 職員都超有禮貌

仲好過銀行卡Call Center 果堆

原本想cut卡 講講吓都說咗轉卡

真, 態度超好

係銀行太垃圾
好多判左上大陸做

AE 收年費無得waive 呢

上兩個月打去waive 咗，個姐姐把聲幾好聽

今年好似因為covid減少左碌卡既機會...我兩張AE (Cathy>>轉新卡, Platinum) 都自動extend左一年fee waiver

巴打收入幾多 有得Waive

Platinum 都waive到?

簽得多就可以

Platinum credit or charge card?

係...本身用緊cheap cheap platinum CREDIT 而唔係CHARGE...上個月收到信話因為covid緣故自動waive一年....有無其他人都收到信??

利申: 簽帳額唔高...平均每個月用4000左右...所以應該唔關簽帳額事

好似大貓既CS十幾年前已經上左廣州...早期都train得幾好...幾乎聽唔到有大6口音...但最近開始啲鄉音出緊黎

好多本身都waive 簽得多與小咁解
我張charge card準備打去cut
無旅行去 戲又無得睇 頂盡岩岩送左conrad一晚連晚餐早餐

未聽過charge可以waive

Sorry，講得唔好，唔係Charge

等我仲有一刻希望以為可以waive

第一張係Cathy轉Explorer?

咁另一張AE係？

Patinum

細頭？

但唔儲asiamiles AE咭d優惠唔太吸引

對大客戶就梗係有禮貌啦
黑卡會員

儲asiamiles黎講 AE算係最唔抵 最抵係旅行個陣飲飲食食

乜仲有地方收ae 卡咩

AE waive 年費有冇過淨係可以waive 一次？

下 抵過AM卡

以前細頭，去旅行，同食閪心晚市
$7800回到本

而家冇得飛，閪心又改餐牌
冇玩了

有乜地方唔收

真係

7-11 / M記

百老匯 好多餐廳

不過AE其實近年已經好主動搶市佔
收商戶既charge 少過 VISA / master

m記

cx ae自動轉explorer好似會無左迎新優惠

唔識用apple pay用到apple pay既地方都得...
而家連OK買野飲都係用AE....

打去ae個card center真係令我覺得要比年費都抵
利申：cathay，打去waive年費

換咗Explorer 未？
六月會冇咗CX 卡

唔係細頭就算
而家都好少用
直頭覺得年費比黎多餘
12年member

純粹覺得想儲番張細頭卡傍身

係咩屌
以為AE 又另外分開

舊年cut咗當年都係比個frd賺referral先申請

呢d咪management 做得好

屌你on9都廢事
你自己google 下先啦

但係我AE連apple pay 買唔到屋村麥記

暫時最全面係SC張Asia miles
之前迎新仲送30k里

本身用緊Cathy Elite
但早排寄咗封信嚟話會幫我轉Explorer再幫我waive多年年費

ae係勁好
早幾日無啦啦畀人盜用嚟amazon買嘢
打去即刻搞掂，隔咗日就dhl上門送張新嘅嚟，簽收埋

梗係唔係 Apple pay只係將張卡電子化
本身間野係唔收AE 你Apple Pay AE都唔會過到
你個case 只係OK本身收AE

因為m記根本唔收AE

你用分抵銷炸？咪尻up

m記唔收ae
八仔又係Link up唔到

透明個張有無得waive 年費架？

以前call去book枱，同旅遊保險有用
食閪心一早回本

而家，不了

年費貴特別無得去旅行，收成3 萬8

另外，applepay去日本都係收哂皮
日本好多都要實card先得

香港paywave sys唔同日本

黑卡大戶

琴日先打去waive 成功咗仲免埋過期罰款 位姊姊幾好禮貌

有
但係最少一年簽10-20k

所以一早轉番落白金啦

唔係碌夠就有得waive架啦咩
年年都waive到

Cathay card 成年無咩點look 加埋得2萬零卡數

好似有幾個membership都無左今年諗下續唔續

香港大把人有

咁你會冇咗迎新優惠

你自己打上走轉先有

批卡都勁卡 申請連批24小時之內

利申 窮J啱啱拎左張explorer

快*

上年五月申請完未用過
係咪無得waive 了/

求其去用下幾百
唔係一定收

真，啲姐姐把聲勁溫柔，態度又好

AE CS 5真係好撚屈機

本身用緊最廢果張AE, 新果張explorer唔知幾時有呢

J聲師

窮就咪撚學人用AE啦

冇收入都waive到

尋日都打去waive年費，個CS姐姐叫阿Yan好好人
即刻叫佢幫手轉埋explore

我早排打上去改地址 佢主動同我講話可以宜家直接出張explorer俾我 叫做試用張卡 keep得曬所有迎新

佢地CS 真係超好。。

少去日本真係唔知，去日本用咩卡好？

日本晶片機好少
最好帶定有磁帶的card

AE 打黎Sell 保險好煩

我都覺

可以opt out

以前屋企人cut唔到某間電話公司
打上去諗住cut咗張卡唔使自動過數
佢直接同我屋企人講去報失張卡就ok
啲積分可以留番繼續用

頭先收到個電話叫我開新卡,屌佢個閪D聲沙撚到好似係廁所咁
貪佢迎新都係開左

大貓都要sell咩
新客800舊客300

就係RED CARD 好似係300
聽撚到唔想聽=,=

把聲勁溫柔

6月前申請marco polo拎返個牌都好

自從戲院有半價membership、美心唔想食、冇得飛之後，就cut咗張細頭

ae大细頭/黑卡，三張都要比
不過上年细頭回$3600
賣大包

我都係咁，次次都係想cut卡，但傾完就會繼續留低
一聽電話就up得出你係邊個，滙豐個啲仲要問

Ae白金charge
有咩著數 用緊blue card

每年都waive到喎，碌唔夠？

態度係幾好，不過可惜冇得waive年費，照cut

AE CS 真心超級好service
次次打上去都有求必應
名下3張卡 就算全年冇碌過都好
都幫我waive哂annual fees

已經無興趣儲Asia miles
覺得好撚煩 國泰唔知會唔會收皮
而家用cashback算

最新嗰張explorer一申請就有400蚊收
好似做到3月尾
不過唔知張卡本身有咩著數

打上去話主動轉會有，等佢轉就無

唔識就唔好扮代表啦

真呀，次次都忍唔住讚佢哋，同返佢哋講have a nice day

Scb asia miles果張早幾個月打去想waive
唔撚比話要開乜7戶口又點

平時每個月起碼用5-8000$
未試過遲交卡數

即刻話cut

幾千蚊年費冇得waive 服務好係基本

有咩，
我淨係記得$2k定$2.5k豐澤

回左係邊
係咪我miss左d咩

AE唔係賣衫既咩

積分找數

細頭
上年回2000 今年回2500
都無諗住cut 由佢keep住算

已經無人記得佢個director 講咩

就算之後張卡冇用又唔記得cut
打上去都自動幫你waive+cut卡
仲提你一年後可以重新玩過首年免簽

佢地想擴大佔有率？
反正你只要開口就唔洗比

唔知大陸仔定馬拉仔嚟
禮貌到我覺得佢好撚煩

姐姐把聲好聽到起雞皮

佢地啲廣東話好怪 係咪outsource左去馬拉做？

點解iphone 用ae 卡 增值唔到八達通

上星期AE有SALES CALL黎SELL保險，把聲都幾老下。 跟住我話唔得閒，話保險我唔駛，然後佢仲話大部份AE卡主都買哂架啦，我心諗吹到咁大？佢話之後再CALL我。 我夜晚見到即刻CUT 9佢線

AE最好就係HOTLINE 勁快有人聽，態度又好

日撚日打黎sell 我借錢... 咁的息借條咩 on9

點解我次次打去都係男人聽

邊張先
國泰就算啦

其實呢張卡有咩用？
網購有HSBC red card
食飯有HSBC VS
再簡單有SC Cash back

食迎新大法

仲有SC waive 年費煩

我都係

本來想waive 年費，變左出explorer 卡

Btw, 掛住J聲，唔記得有咩迎新

簽帳就有$300 Citysuper 禮卷

三個月內簽夠$5000再有$500 Citysuper 禮卷

前後$800

好聽到扯旗

可能之前請廣州local，咪無口音
而家請外省

一啲啲
我本身都cut platinum ，佢建議我轉開張ae cx, cut platinum
咁就唔駛俾年費
嚟緊佢又轉新卡

你主動打上去，會offer迎新優惠

大陸狗

好似話香港office hour就香港人，其餘時間就唔係

on99 申請左多張...原來可以咁
咁再打上去 應該唔會當啦 ?

岩岩先比完

yes，their call center based in HK

其實正常你一年簽到5,60萬都會主動waive比你

用過AE先發現原來卡centre可以咁好服務
佢地個app都幾好用

特選客戶係$1000
in app成日都有promotion

不能認同得更多

Ae嘅CS真係好好，有咩問題一打去幾乎都好快解決到
除此之外比起幾年前，近呢一兩年多左好多地方同小店可以用。

手上有兩張，唯一想知係幾時可以cut左個美膳會優惠 (完全用唔著

都冇同八達通合作

我年初一打去都waive 到 真係世界級

Ae 好重果d鋼咭收幾錢年費？

其實想知細頭7800有冇得waive
同埋黑卡佢點先會比你申請 要碌夠幾多

係，所以cut咗

5 6百萬都無得waive

就算你講plat credit card 有得waive 係因為你上面有張charge 又或者出coupon credit
返而centurion 有得叫有開始收唔同價 當有discount

而家易好多 又可以有friend refer
十年前你預一年簽正常消費100萬有機
而家 well.... 50都有機

agger, 比人捽撚到爆 最少比9分唔該 (8分以下係=0 或者倒扣分)

成日都話會出plat charge以上，centurion以下嘅卡，都仲未成事；centurion以上都有傳過

Cathy

Suica
可以入apple pay

收返啫。 centurion 之上就無搞過

AE班職員講嘢個語氣同態度好似朋友咁

真心抵讚嘅

Charge plat book 餐廳一流
Book 本地海外米芝連都攪得掂

依家年易唔易上centurion?

citi都唔錯其實

foodpanda送漏嘢 交涉多時不果

谷鳩氣 我打去citi 要佢查單 幾日就退返我要求既金額
（漏送食物錢+運費 合49蚊）

HSBC入完a/c#就識name個囉喎

係，佢哋CS係well training，最叻係用開朗嘅tone對客

仲要秒聽電話

38000

邊張卡？
我都想waive 繼續keep

商業世界永遠係一分錢一份貨㗎啦...

用緊CX AE 每個月碌netflix月費都免到年費
可能疫情關係 不過都準備cut 比起其他信用卡冇咩大優勢

真心，俾完年費有野返 ie買機票包delay保
起碼有啲嘢俾你，其他好似渣打舊年學人唔waive又乜都無，真係貪你個1.5%兼俾錢鄭經理咩

ps濕尻渣打屌你啦，蝦窮人

Plat Charge 晒鳩氣，越cut越多o野
我果陣有Macro Polo Gold送，每年$200USD travel credit，呢兩樣先後冇o左，而家Shangri-La Jade都冇埋

不過我照keep

AE EXPLOER卡正唔正

由國泰卡-》國泰專尚卡-》免費轉EXPLORER卡
月薪無佢申請要求個數

要打電話book定當地日本餐廳 都搞得掂
當然 呢個可以搵酒店幫手

AE 你本身係佢嘅客戶 9成都批好少再要你交文件

依樣真!!!

其實explorer有咩好
無咗個Marco polo club green喎
雖然都廢廢地

其實十年前，企得好硬
要你交$1800,再回$1700超市禮券比你
搞到少人用

食埋佢個迎新Coupon就Cut。

以前入魚蛋粉

特選客戶係$0/500+$5000/500+$8000/400
一共$1000+400

$5/里
可以入十次魚蛋粉

點解會冇咗

細頭，去旅行book枱，買演唱會飛有用
又包旅遊保險

只係而家冇得飛，我身邊D人都cut哂

廣州定大連啊

牛牛仲好

事旦啦 一樣有得入lounge

佢寄信通知我
直接幫我張CX轉EXPLORER
係唔係即係冇咗迎新

追po
我已答

Waive到邊張？
大頭白金得唔得？

我有朋友有渣打, 最近打去hotline都waive 到

舊年缺水掛，今年我另一張都話waive,不過嬲得濟照cut
ae靠年費養家兼有benefit俾客,佢肯waive真心蝕住做，直情佛心到驚佢準備撤出

AE卡好多年無用
而家個優勢係邊

有正常用張卡打去多數都有得waive架播

真係勁好
可惜好多地方都冇得碌 AE

foodpanda / 好多商鋪都冇

Foodpanda用到
依家張新卡喺foodpanda消費仲多啲積分

下
認真咩
等我 set 多次先

七仔用唔用到

7仔好似唔收AE

係
cut 唔到張濕鳩痕生

其實多唔多人係因為服務態度關係同問題解決得快而用ae
寧願唔要其他既高回贈/嫌麻煩咁多張卡

AE先係sell 多優惠

你樓下啲公屋商場唔收啫

大貓的香港CS 只會serve有1球以上的客仔，另外1球以下的窮人只可以office hour打上黎

真係態度，禮貌，用字都超好

完勝卓越

年費只要有關去旅行，真係賺得番。 你出差兩次一年，加去兩次旅行。剩係入lounge 已經屈。

重要未計transit 3-4 個鐘嗰種。

係電話又聽到有笑容

都追唔撚番啦，網購起步慢左。

Charge card 金屬，威
升黑卡，呢家無，用住charge 卡希望將來有

帶屋企入lounge,
去酒店有upgrade
去食好嘢有折

服務態度好，有人聽。

只要你一年都去到4-5 次fine dinning
連出差4-5 次出國
已經好正

你點同佢講?
用乜理由求情?